[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (68)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一
期待兒登今晚8pm 第一首solo歌名

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

自信霆

順便gchi下Danson劇po(預熱區)

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

Chok爆MV霆

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

留名等8點

倒數五日
呂爵安首支個人單曲
27.1.2021

送上偶像安wallpaper等住先 日日望住J

表白牙延

Jerdan世界第一

期待爵安1st plug 牙柳劇歌

我愛大埔遊戲王邱傲然
今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮主持
仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔
請多多支持[/quote]

新po留名

狂舞派3
2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長

留名仲有一分鐘

好error

點解首歌好似搞笑多啲

正想send比大家
1分鐘都唔夠
好似好膠

個名一聽就好襯佢
27/1 首支個人單曲上架
敬請留意期待加油

會唔會肥仔反而係認真跳唱

說好的慘情情歌？

係同我想像中好唔同 好好笑
好事黎 有個人風格 而佢鍾意都幾好
牙登

我笑咗 點解我想像唔到會係一首台式情歌 好正

呂爵安你第一首solo就咁快扔咗個偶包？

我覺得會

搞到更加期待究竟首歌係咩曲風

真係完全估唔到Anyway只要係呂爵安嘅solo 都期待嘅

唔係台式情歌咩
但都期待嘅

呢個歌名

衰鬼成日都比驚喜人 好想快啲聽
Btw 肥仔有消息未

好期待點都鍾意

而家係唔係要將兒登叫做E先生
個反差有啲大
令人更加期待呀衰鬼

2021年1月27日《E先生連環不幸事件》

我仲以為又係一齊公佈歌名添
btw幾時有teaser睇吓

可能出歌前一日出

Wyman 呢期啲歌名
都可以係情歌嚟嘅 連環失戀咁樣囉

係唔係彈琴就琴壞 拍拖就失戀 落水就浸親

E先生 好期待啊

符合E先生人物設定

咁要搵埋田雞

肥仔啱啱有消息啦

E先生連環不幸事件
個名勁error 完全同台式情歌connect唔到
不過會唔會係玩搞笑歌名sad歌嘅反差呢

肥仔都出咗歌名啦
Ladykiller

Wyman 呢期都係改啲好反差嘅歌名
eg 東京人壽 多喝水

竟然係wyman！完全估唔到呀

新po LM
加油啊E先生
好期待1月27

Mirror IG caption真係超級無敵大進步
生動有趣又幽默咗好多

同塵蟎好似完全唔關事咁

個封面
係咪要一齊揀同一日派膠

仲有抹褲變抆屎

佢宣布自己有solo果陣就講左係wyman啦

我覺得有機會
個mv好似唔係搞笑咁
不過就咁睇的確好襯兒登 佢自己都咁中意
證明wyman都好用心幫佢塑造個人風格

唔係做飯真係感謝

E先生世界第一
綜藝拍劇唱歌通通網軍一直都在要小心身體

27/1
E先生連環不幸事件
正式上架
敬請期待點都鍾意

Jerdan Is Real 一齊加油繼續互相傷害

唔知點解佢今晚呢張相有少少日系feel

到底E先生今次係台式情歌定玩搞笑真係估佢唔到

可能好不幸咁成床都係塵蟎 皮膚敏感

E 登網軍留名
127 等你出嚟深情大反轉
除非唔係

可能係因為而家點望佢都聯想到春田田個look

台式玩味情歌
同肥仔一齊出歌會唔會比人以為佢都係error

呢首歌個歌名襯阿正做女主角多過stephy
太歡樂啦個名

表白jerdan

呀正同小儀講笑嬲兒登唔搵佢地做女主角

咁樣反而更加期待
可能係玩野名
最後個mv同首歌勁正經

應該係 之前mv都似正勁嘢 係估唔到個歌名咁搞鬼啫

個歌名... 點解我會諗起廣播道fans殺人事件
出道曲黎講，個名咁搞野啱哂兒登人設啦

個名特別啲會吸引人去聽

新po lm
順手表白下爵安

Cr.小如ig

追上個po先發現到爵安啊妹打左呢段文
睇完真係好感動，令我都好想好似爵安咁努力埋一份

為免有人未睇所以貼埋上黎想俾多啲人都感受到E先生嘅努力，一齊俾佢嘅努力感染一齊進步

力棒捧新人E先生solo 1.27 加油

我覺得應該名係玩野但歌係正經野
好似error首我們很帥咁聽完有反差咁

但兒登女出咩歌禾都gchi

1月27
E先生連環不幸事件

肥仔話個mv勁過姜濤係咩意思
姜仔幻想自己有女朋友
佢幻想自己有班男朋友？

見到呂爵安三個字係主唱

見到呂爵安3 隻字好感動

Cousin fung作曲貌似都有啲保證 總之好期待
我相信呂爵安！

呂爵安唔再係陪襯 唔再係搞笑角色
係主唱啦

Cousin Fung 啲曲好多都係大路得嚟又會紅到嘅曲

《E先生連環不幸事件》

我覺得齋睇歌名都幾正常吖,冇唔正經
係配埋張圖先變得搞笑咗
不過估計應該玩反差,最後都係慘情歌嚟

Wyman post啊
主唱呂爵安

應該話用係兒登到先覺得搞笑

主唱 呂爵安
呢個po要珍藏

原來有空格 係
《E先生 連環不幸事件》

加油爵安
應承你睇MV盡量唔笑

Wyman post咗
希望到時多啲人留意

歌名完全估唔到 but so edannnnnnn

從來都冇持有過

咁似 B3 joker嘅喂

肥仔首歌應該係T-Rexx手筆 今次兩個都唔錯 好期待

但有solo歌好開心

好感動

有人又要黑面啦

幅圖好正 牙登見到應該笑死

又係呢條友係到撩事鬥非
之前佢同麻利單野搞到成班鏡粉俾人標籤

佢出咗一系列stories 應該唔係特登搞⚫️

形柳

Sister

咁啱果三粒點係果度好襯

我見到有四粒⚪️

笑死
大家可以去呀正story睇片

送上link
Sister：咁都唔入就死啦

頂

我係愛你㗎墨演
迷契村村民上

《E先生 連環不幸事件》
作曲：Cousin Fung 溫翰文
填詞：黃偉文
主唱：呂爵安

第一眼睇到歌名 應該全世界都 吓???
因為同本身想像台式情歌啲正路歌名太大出入
但下幾秒又覺得 真係好鬼襯兒登 全宇宙應該得佢依個E先生用到依個名
不得不說 真係好有個人特色 同埋都好令唔識佢嘅樂迷留下深刻印象
本身之前"塵蟎"其實驚咗 依家反而鬆一口氣

呂爵安MIRROR黎架嘛 大家唔使擔心喎
對E登同成個班底嘅音樂造詣都好有信心 1月27日睇吓E先生搞邊科
真係好期待啊！倒數四日！

日常表白啫喱米

入坑必睇
Oh My God cover mv

全民造星2 個人表演 Senorita

跪求viutv 快啲俾solo機會佢 佢值得更多

過咗12點 倒數三日

Edan 肥仔組合：
mirror error化
error mirror化

肥仔應該會chok到爆咁上

期待E先生

唔知係咪會準時0點音源上線
如果viu有mv首播 或者edan都有時代大電視就好啦

頂
我仲以為佢會chock爆炸台

期待各大商場大電視見到

教主今日拍劇拍到聲沙
但好似好開心
係唔係因為要大叫
春田田

教主好好養聲 早啲休息

快啲去聽good night

聽完佢goodnight又唔駛瞓

9成9
12:00 903首播
13:00 各大平台(遲)

經過上年經驗 kkbox係最準時
Youtube mv延遲數十秒
Viu首播會早5分鐘 如果有的話

好叻仔

E先生即刻已經聯想到F小姐 K先生
好開心爵安好似多左個title咁

聲稱1930首播嘅mv 最後1930已經播完

聽個名似係攪笑歌
佢係未完全放棄形象啦

班仔仔真係日日去錄考有feel

我都係
好想快d聽到

唔該唔好再播半個鐘 cut到一忽忽啦

好想有一個鐘 不過都知冇乜可能

其實應該原片直出都好好睇
不過應該打死字幕
同埋後製都幾正諗起呀正個拍3+7

點解viutv咁鐘意cut到得半個鐘

cut到差都算
但可唔可以將cut走嘅放返上youtube

開個收費會員可以上網睇翻足本版1小時版都好啊

係開嘅話
順手放埋膠戰cut走嘅上去唔該

cut埋花絮啦 take my money

Diutv不嬲有錢唔賺

邊有fans主動要俾錢公司賺

為左睇鏡仔我可以

之前聽到兒登話拍唔晒考有feel,有啲失望
點知聽到集集有鏡仔,即刻好興奮
仲要係對戰error更加想睇但唔想睇pk
好想睇教主玩遊戲
"玩遊戲我會同你死過"

遊戲節目prefer一個鐘,一星期播一集
可以拉長連續幾個月keep住曝光
唔想迫埋2,3星期快快播完跟住唔見人
如果玩法差唔多又來來去去嗰堆人
晚晚重覆睇差唔多嘅嘢都擔心普通觀眾好快厭

可能本身對套劇冇咩期望
除左第二集體香之外 其他我覺得冇外界講得咁差
同埋下個禮拜應該有多啲姜仔既戲份
會繼續追

套劇啲節奏實在太慢，又鬆散，
我睇左兩集頂唔順等到星期五姜B出嚟嗰幕先開電視睇

牙契依家風趣幽默活潑咗咁多得唔得㗎

新po 表白教主盧瀚霆

正正經經睇多幾次條Q&A片

你話最鍾意嘅作品係Burn Out
我都好鍾意個曲風同埋你嘅sexy低音
填詞係仲有進步空間但係凡事都有第一次
欣賞你有勇氣去試
知道自己嘅不足再去改善
下次加油
可以試下同專業填詞人合寫攞多啲經驗

同埋我都好想睇教主拍多啲綜藝
睇mirror go就知你玩得夠放夠癲
唔輸得好可愛

附上QQ霆

最後....
尋日拍劇拍到聲沙係咪拍爭仔戲數缺點數得太盡情？

拍劇繼續
萬分期待下首跳唱solo

絲打呢個gif好q

Whizoo條片舞林大戰嗰part
一玩遊戲就好可愛

：玩遊戲我同你死過

好想睇盧瀚霆瘋狂玩遊戲

大表哥今晚加油

特別日子
特別活動
啫哩米

到底會係咩特別日子呢情人節？

教主攞獎到而家都未上過talk星day

牙悔

好想喺開心鬥一番同金jer打麻將🀄️

咁都諗到，Respect

牙尋 點解咁好笑

係
「我唔服！！！」

爛玩遊戲霆 一玩就變小學雞

又要寫信比啫喱米
係特別日子見到駿駿都係一種福份

又諗起 牙jer問跳左出個網咁點算
教主話到時先算

黎喇黎喇

真係睇幾多次都笑死

之前轉機730佢都無上

呢個活動好sweet

好想親手寫但又懶得出去

去啦 我諗Jeremy都會想收到手寫信

牙登係咪講：咪就係囉

佢哋班人啲即場反應真係好好笑

嗰陣見姜仔隊長上完又到金Jer 以為教主會接住落 點知最後原來冇

點解個個都咁中意撚牙柳

唔記得咗 睇口型幾似可以去重溫吓

而家個節目都無埋
下首solo viu可唔可以多d訪問

將會出

好sweet 覺得係對fans定對牙米都係好sweet嘅事嚟

牙柳林滋滋太好撚愛你柳b

連Edan都話佢不過Edan已經驚到死

希望今次solo可以上吓Chill Club talk星day

一星期一加油大表哥

佢有時真係好fun

牙jer勁好撚
佢間唔中又反擊下 好好睇

要同牙撈一齊繼續亂講嘢落去

我諗左一陣邊個係牙撈原來係你個名

貫徹牙字頭 配返一個俾佢

其他仔好似真係有時會叫佢牙撈

係
分辨Ansons係牙撈同牙kong

係 所以教主話嗰陣男排嗌牙撈 會以為嗌緊佢

隔籬隊嘅人

Casetify送機殼比隊長
唔知其他鏡仔有無呢

補圖

講完仲要自己「嘿嘿...」咁笑

好似好多仔仔都已經係用casetify

前排見牙虎有

好cute 爛玩嘅靈魂飄咗出嚟

繼隊鞋之後 係咪有隊殼

牙撈：知點解我地越來越mean啦

金Jer又恥笑柳炒

串jer
btw見到牙柳而家越來越放 好開心
希望下次開live可以同柳炒(+第一柳炒兒登)玩開啲 講多啲笑
唔好再問我地幾多歲 係咪得自己一個係屋企啦

4月終於有ChillClub推介榜年度推介

4月Chill Club頒獎禮

Chill Club四月搞頒獎禮

又bin

終於搞自己台嘅歌曲頒獎禮啦

乜水
金Jer
香港歌手不會死

考有feel 4月出街

連兒登都冇再用tube仔轉用casetify
教主就一直都用開

又鞭
Ok我接受佢以呢個look去鞭
收通知睇圖仲以為佢錄緊歌

牙柳成日都單眼好QQ

金Jer個story叫sound on
但我開到最大聲都冇聲

唔係 我都無聲

佢個tube仔case真係signature黎

Sound on都無聲
想bin柳炒最後而家又比人bin返轉頭

我印象中早排mirror error仔都有story係thanks casetify

佢之前好似都試過叫人swipe up無放link

啲野排住上
太平街 730
克服他她它
考有feel
鏡仔萬歲

留個名先

太平街半棄日日都下集好睇

730都好難頂

730 真係 再咁樣模式應該好快摺埋

牙表個樣好young

等你入黎好耐啦keroro是咪忍唔住鳥

難得有大仔出鏡既機會 唔好摺呀

+1唔會再坐定定等睇 得閒先睇

E先生聽日好好休息一下啦
上黎望下我地傾計

辛苦Edan了

希望呢個禮拜會進步下

大表哥

佢真係好可愛

佢尋日ig大長腿

辛苦曬啦訓到晏晝啦聽日

我屌完都係會繼續睇730嘅鏡仔的

牙安辛苦晒
聽日好好咁唞下啦

辛苦晒爵安快啲返屋企休息下星期好忙啊出歌拍劇

E 先生返屋企記得早啲瞓

靚姜

聽日放假肯定夜瞓啦佢
可以瞓到自然醒

呢張好正

網隱少年又出山
已經秒live 姜仔post

留個名方便追po
btw其實我早兩個po都有入嚟
不過大家睇我唔到

太多reply可能miss左
快啲一齊吹奏同傾鏡仔

casetify嘅殼周街都有人用

歡迎蛙巴 一齊吹奏鏡仔啦

靚到癲咗

有片!!!

嘴咗！！！！

好美好

夜媽媽睇完唔洗瞓
狂loop

救命呀

登神搞唔掂啊搞唔掂

日版7集嘴3次
期待港版嘴更多

屌好撚正

嘴一次都推爆post

咁興奮得唔得架點訓

瘋狂loop

點搞呀 一條片都頂唔順 播緊嗰陣肯定3分鐘爆post cls

大家想瘋狂推PO 可以去大叔劇PO發癲

辛苦晒牙牧
加油牙撈

笑死

到時應該開定幾個先得隨時爆

Cls company 我睇到啲咩

痴女表示： 加戲pls

夜媽媽先嚟咁打刺激

呢幕要不斷loop呀呀呀

好癲呀咁快就有得睇

咪係囉 仲點瞓

絲打好快手

唔cap圖只gif

唔知有冇NG呢

狂loop 登神

睇到我

Gif師

我要暴動啦
仲要係牙撈強吻牙登

牙田? 一秒代入無問題

多謝

啊！！！！嘴咗啊！！！我見到喇 內心好激動

牙牧努力賺錢養埋牙春

牙撈加油 今晚唔好碌Netflix碌太耐喇

OMG

啊啊啊

好入戲咁
係咪習慣左 唔會笑場啦

俾牙牧咁嘴好幸福
我一定唔會推開佢

我地睇少少已經成地口水，腐眼長開

唔知呢幕ng咗幾多次呢

全世界注意 全世界注意
係牙牧追牙田 牙田嫌棄牙牧

cls真係瘋狂loop 好興奮

阿Lo聽日加油呀
今晚loop住條片先

好霸道

牙登真係好幸福

好想快啲有得睇

俾十萬個叻叻E登同教主
辛苦晒 本身劇悄已經咁大挑戰 仲要星期六既日頭係個度拍 真係增加十萬倍難道
為E登同教主送上掌聲

好想做春田田

哇

我想做牙牧

牙牧竟然要俾牙田嫌棄

cls 睇到呢幕真係尖叫咗出聲差啲嘈醒屋企人

春田田要好好珍惜牙牧
我將牙牧交俾你

我屌

唔知牙撈見到咁快有gif 係咩感覺

Respect 教主兒登專業啊

喂啊咩料！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

其實無...

無可能唔CAP啊！！！！！！
不過無諗過咁俾傳媒爆出黎

想俾牙牧強吻

到時唔知要loop 幾多次先夠
劇透係唔好 但有片我又好興奮喎

牙田：益咗牙牧啦

搞唔掂
成條片笑住嚟睇
咁快已經有gif

牙撈我地好乖
冇播緊個陣cap圖啦
因為未播就整gif

救命我而家high到心跳120
牙牧好有型啊喂

係啊
這些機會

真心 睇到心跳加速

我都想
可摸以預埋我

佢2個啲動作同原本一樣嘅我不行啦

終於入嚟啦

排隊俾牙牧強吻

而家已經激動到瞓唔到到時點算

本身呢幕應該喺間屋入面進行
唔通港版再多啲咀戲

屋企水浸啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

幾時有得睇

想像唔到真係播嗰陣會點
我應該激動到心臟病發

好期待頭個集係浴室 同最尾個集係客廳嘅戲份

我係咪應該改名
個個都 xxxx+偶像名

可摸以加埋我 多我一個唔係好覺既

絲打：我冇cap圖呀 我整gif咋

結局嗰幕

已經想申請無上限開post

唔得掂 諗下都痴女笑到裂面膜

喂呀 唔巧齋講啦
已經ff到全套戲啲嘴嘴戲係點

唔知佢哋有冇咀到撞親牙呢

霸道牙牧愛上田

唔知點解第一反應係笑死>>>>心動

gchi樓豬 到時有我地幫手開都應該搞唔掂 仲要鏡PO/其他鏡仔節目PO同時爆

客廳個幕
諗到教主溫溫柔柔笑笑口咁推跌兒登
然後兒登最後又反推翻咁啊啊啊啊有畫面ed

重點係互騎啊

Btw電視播緊入住4 有教主
大家可以睇下冷靜下先

喂啊得閒就錫兩啖我都OK嫁

呢2幕真係會睇到流鼻血

到時我應該未comment得切已經爆po
我應該只可以參與劇後討論

全部留言都係：啊啊啊！

同埋

痴線呢條片一出即刻推咗幾頁
分分鐘有啲人未mon post
到播個陣點算呀
辛苦樓豬到時一日要開定幾個po
連登隨時準備暴動同水浸

我每次睇親劇都mon唔到po 分唔到心
更何況大叔的愛
一mon就應該miss咗好多劇情

好有愛

睇緊

所以到時全部cm應該都係：

準備破黃金蛇紀錄

我諗我應該即晚都會再重溫多次

跟排

牙牧唔得閒嘅，牙撈牙波代勞都得

嗰陣播未鍾意佢
依家入左坑後睇 又有另一番感覺

真心 牙田同牙牧一開拍 啲CP感爆晒登真係估你唔到

你鐘意啦最緊要自己開心

一集要睇幾次

真心唔知點番工到時
一集睇一次點夠

上次廢鐵蛇六分鐘

應該未打完字就1001咗

希望永續wfh

我決定 15日都唔會出街 晚晚要係屋企睇住大電視J

牙Lo牙波牙牧我都可以

仲有

live睇
等重播然後non stop睇一次
狂j翻jable moment
再cap gif
姐係一日要睇至少3次

佢乜都唔驚痴線撈黎

出現了 係暴動式推po

睇片個心都噗噗跳

聽日仲要出相
到時應該2邊都暴動推post

好彩未瞓
瞓咗都唔知點追

我都係唔敢睇
睇少少靈異嘢就會瞓唔著
所以覺得教主好大膽
絲打加油

聽日真係唔知點搞

劇PO應該一句野都未打完就1001

個3個星期好忙

真
睇你都係改xxxx陳卓賢架啦

最好七八月出

來！大家想要嘅近鏡大頭

請到劇PO發癲

痴線 大頭

咩事咁突然！！！唔小心尖叫咗出嚟春田啲反應好春田 牧牧個氣質好悠然 我又更期待呢套劇黃德斌留咗鬚 個造型好啱做部長

請避免未到天光就推爆鏡PO

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

真係唔恐怖架 呢套係最易入口既靈異野
仲可以見到大膽既教主

激動到瞓唔到好想俾牙牧強吻

小鹿亂撞

上面新聞話錫足兩三秒
仲要好多工作人員拍攝花絮
diutv 啲花絮唔好拍完唔出街啊

之前睇男排係直播睇一次 瞓之前睇一次 第二日食lunch再睇一次

跟排唔好煩喇 牙牧牙撈牙波一齊嚟啦

要再紀錄多次

激動到八字眉都出來

呢個filter肯定唔係德斌視覺

放大再loop多次

呢幕有啲似日版呢幕：

要暴動了

唔好篤爆我

佢真係靚仔過原版勁多

我睇劇嗰時一mon po就分心追唔切劇情

睇唔慣日本人啲髮型
個陣一路睇一路諗maki可以剪個咩頭

E登係咪一定要整薯自己個頭先似牙田
明明可以仲靚仔多十萬倍 係咪太靚仔唔入戲解釋唔到點解溝唔到女友

我都好想比牙牧強吻

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
好L痴線呀
姐姐好鍾意呀～
can't wait to see danson la

好期待正片啊
教主全身都係攻君嘅氣場！

感謝絲打
已download
每日N丁danson

咁多個crew同cam咩都影

係咪會有花絮睇

樓豬你許願池可能成功 下個劇PO名可摸以叫VIU出周邊

diutv今次識做啦好嘛真係咩都可以出一餐

呀
有咀戲片睇呀

跟隊比牙牧強吻
好想做牙春呀

大表哥做激安百貨俾佢笑死真係做得幾好唔錯

好想俾教主大大力咁錫

hi 大家好我岩岩先愛上佢哋
最愛係教主
之後就係陳仔 lan想問係唔係有TG GP？可以方便有活動既時候通知咁架？

歡迎

佢地tg grp可以係佢地fansclub bio link搵到join嘅方法
AnsonLo FC ig: @ansonlohontingfansclub
Ian FC ig:

感謝

痴撚線

呢啲嘢男排已經做緊大叔再做多次
中間仲要攝套超感應學園要J姜son

遲咗入嚟龍尾喺邊
牙牧我唔會推開你㗎,會緊緊攬住

我都會 但有時打唔切字又爆po 搞到兩頭唔到岸咁

我一上ig見到段片已經諗呢到一定暴動
點知一上到黎已經爆多左十幾版
我到時一定掛住睇追唔到po
淨係出一條kiss片都已經咁
到時我驚我睇到心臟病發

真 已經做好心理準備暴動式推po 到時一定追唔切po 最多都係廣告時間同劇後討論吓
淨係一條路透kiss片已經兩邊一齊推咗十幾頁到時已經唔係水浸咁簡單 係陸沉

此討論已完

訓左一覺返到office都仲有好激動

今朝番工搭車追番啲post 我忍唔住係咁偷笑
好彩戴口罩姐

牙撈今日應該又要車輪轉瘋狂訪問期待你嘅新歌

office就嚟水浸

幾驚會delay
睇黎2月頭真係有得聽了

2021 開咗個靚頭
鏡仔綜藝 歌 劇 乜都有

好期待
希望12個 個個都忙

希望鏡粉長期儲唔到錢

想問返其實one and all係咪好大盒

size同重量都同月餅差唔多

shit…之前手痕買咗兩盒仲未攞

睇錯今日又要打車輪

手痕
巴打你唔介意嘅話 我可以幫你拎one

你同你個名一樣太猖狂喇
俾個咀休息下

me新入坑想手痕買都冇得買

第時係街見到有個傻佬捧住兩盒月餅
嗰個就係我

個陣碌呢到個post
唔知邊個講咗句
「趁未散之前好買多啲做紀念」
跟住就買咗了

以為🐡🐠🐟你男排先入坑
原來咁早留意陳仔㗎喇

嘩呢句 好現實

小心比人打劫

其實係四喜臨門定八星聚寶嘅size

總之係普通傳統月餅罐size
都幾聚手 因為入面有本書仔

喂啊 唔好咁猖狂啦

普通正方盒四個裝嗰種 放心唔係七星伴月

你拎就好重
我拎就好輕
不如我幫你拎

你拎完應該輕到得返個盒

我買咗之後兩次都唔得閒去攞唔知要等到幾時戲院重開先可以去moov shop攞到

其實因為去九展少尷先想去moov shop
到時搵個平日day off去攞就perfect

姜仔加牙表

兩老表

希望新年開得返 要睇隊長嘅狂舞派3

我估要新年後

我都要睇希望開到
開唔到其實會點安排？應該壓住左好多戲

行李袋嚟㗎平時用開黎寄倉

我都唔知 啲戲嘅檔期亂晒 都唔知點算開返嘅話上密啲？

有啲會唔會就咁消失/ 轉網上平台播

路過入黎問下 街舖係咪斷哂市

好似開門十分鐘已經賣完

就咁消失就全蝕 應該唔會
可能轉形式播啦我諗但都應該蝕架啦

幾時會返貨
之前話會有pop up store賣現貨又冇左

果陣仲有絲打問係咪唔駛出門口啦

咩消息都冇
剩低啲貨量應該就係當日moov online shop果浸

pop up store係moov個網嗰度賣嗰日淨係每套得20隻開售唔夠5分鐘已經賣晒

我估2分鐘咋

你來晚了
等加印啦

就係想知幾時有
條街危險 唔可以成日出去

大家都一齊等緊

我都等緊好想睇下佢地互寫左啲乜

黎緊佢d作品keep住面世
作為神徒表示好幸福

佢話今年都會keep住嘗試新風格
好期待
keep住有得睇唔同feel嘅盧瀚霆好興奮
雖然個最後答案點都係我全都要

平陰霆 逗號霆 舞台霆 牙波 牙牧
全部都好正

只要係教主我全部都要
二月solo係咩風格呢
教主透少少口風都好呀

牙撈keep住突破自己有好多新嘗試 唯一冇變就係初心同熱誠 繼續做自己中意同想做嘅事 真係好戥佢開心 proud of lolo

因ton youtube有新片

因仔啲片係自己剪定朋友剪㗎？
唔錯喎

救命笑撚到痴線

我諗係自己剪

我諗過埋今個星期edan出左歌佢就會出句歌詞

推
Gchi德仔

期待緊佢地會點應援兒登第一首solo

睇佢youtube 有加分

睇完唔知睇左啲咩 但有笑
我虎好正

我究竟睇咗啲乜

黃大仙愛因斯坦
你估流架

我都問左呢個問題不過睇哂

係咪又會喺story唱一句 順便j埋把聲

但係睇個陣又笑得出

E先生

jerdan

皮皮好靚仔痴線

唔知睇左啲咩但我睇完又想翻睇一次

我睇左啲咩

所以牙虎點解要死 因為pat左條繩係地下?

係咪冇放回原位？

咁lokman ak呢
死得好無辜

入去冇消毒
同埋過左兩人?

我估係入去冇消毒
（結合題目黎睇）

老虎係因為無手尾
Lokman ak 就係無消毒
皮同dee哥嘅死係一早注定 天命難違

因ton見到大家竟然係到討論劇情 應該會笑死

表白一下
全場最入戲
一直keep住死唔眼閉嘅冇手尾虎
#我睇咗啲咩

睇左你嘅牙文比好多人殺好多次

係呀因為牙悔係處女座 有潔癖

虎仔好正
#我睇左啲咩

好好戲

好事黎的 應該係

正解

牙虎：我好眼訓呀 比我訓陣先

點解要咁對隊長, 3個射得好開心喎

認真做鳩事又有啲好笑

下一秒的牙虎：射牙爸真開心

其實佢地班壯士都幾啱拍呢啲片
正式開始？同特＿登到都仲會得閒loop下

呢幾張好打耳

真係笑到停唔到
成班人係到圍攻lokman 攻得咁開心

佢地個個一跌低就望試個cam巧打意

皮皮係個盡力嘅演員

Edan 呂爵安 第一首派台歌 《E先生 連環不幸事件》

27/1 13:00 商台叱咤樂壇 首播
27/1 14:00 各大音樂平台上架
27/1 20:00 MIRROR YouTube MV 首播
28/1 各大商場MV播放

記得留意喇！🔥🔥
@edanlui
@hktimessquare @langhamplace @topmongkok
#時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
#E先生連環不幸事件 #mirrorweare

呢個角度

每一下都有唔同表情

痴線㗎
同之前嗰張咁唔同feel

救命
深髮逗號盧瀚霆世一

好期待E先生

有商場播放係大電視會見到兒登

到底我睇緊啲乜
但我又跟住笑

e先生好型

啊！！！！望到佢帶埋佢部琴出依張cover相真係
心情好感動啊

啊啊啊啊
係有型靚仔呂爵安呀

痴線！！
好型啊呂爵安
勁期待你黎個世紀大反差！！！

呢張好有feel
等你啊e先生

無電視首播

張相咁型
個MV會唔會好大反差

我全都要

想哭倒數一日半咋

好期待呀
E先生+鋼琴=perfect match

倒數唔夠兩日 快啲啦快啲啦

1

小朋友先做選擇

大力吹奏呂爵安

1234

教主同兒登做乜唔夾下時間出po
1-4我全都要呀

就知道今晚mark定8點實無錯聽日俾多個黎
真係真係真係好鍾意呂爵安彈鋼琴啊 出個咁嘅封面真係殺死我

呀登神一齊po靚仔相 興奮唔切呀

教主個咀仔
依家好易不自覺望咗去教主個咀仔度

好期待
係情歌王子定搞笑兒登呢

頂 啱啱睇完肥仔新po 笑死
兩個人搞笑完之後又一齊嚟張認真

諗起之前出角落生物
佢問自己似邊隻公仔都好得意
Jeremy comment問炸豬扒係咪生物都好好笑

不要分那麼細啦 所有都係我既

係鋼琴偶包安呀
部琴雖然面目全非 但好有feel

佢個心型嘴真係好靚
想嘴落去

肥仔

兩個一齊j
想俾教主咁望住

一齊搞笑完之後又一齊咁深情認真

嗰個po之後多咗好多人型炸蝦尾
食🍤都會諗起佢

知道部琴陪住呂爵安咁多年 無論係以前學琴考試 定造星比賽 到出道練習表演
終於陪到爵安行到自己出Solo歌 其實真係好有感情 都同時見證住爵安嘅成長 覺得值得了

咩叫人形炸蝦尾

姐姐好鍾意呀

珍部琴好有意思陪佢成長陪佢出道
張相影得好正

發現佢啲正嘢成日放最尾

好靚仔

神徒個個變晒做炸蝦尾
因為教主話炸豬扒同炸蝦尾係best frd

爵安一定好唔捨得

終於嚟啦
期待兒登同肥仔個mv

佢望住我

牙虎好可愛

最尾今日都係逗號頭

痴線 肥仔都勁型

連啲字都好有feel 個歌名即刻唔同晒感覺

呢4張應該唔係今日影的
入面個件唔同

感覺佢出歌嗰日會想同佢講好多嘢但係又反應唔切淨係識推Po呂爵安好叻仔呀

無晒喇

佢真係值得擁有更多
呂爵安好叻仔！繼續發光發熱啦
網軍準備好大大力吹奏

雙重享受 J them twice

係咼
呢4張相係派糖俾我地j

肥仔個mood好surprise
仲要玩槍同酒

但前面都已經好正

好想聽爵安好專心咁講佢嘅音樂理念 好想知首歌對佢嘅意義
每一粒旋律每一句歌詞點解會代表佢自己 點解個MV會係咁嘅故事 部琴又係咩角色
咩都想聽啊!!!!!!!!! 我想要音樂才子呂爵安

今日係見到眼仔嘅平蔭
都係私心最愛逗號

部琴見證埋牙登1st solo 成件事好有意義

佢一笑我就搞唔掂仲有條腰

部琴最尾set得好靚好靚
值嘅

平陰完再逗號 雙重享受
深色頭髮真係好正睇嚟嚟緊都會深髮 牙撈話想低調啲

珍想知部琴最後係咪好好完成咗任務塵歸塵土塵土

個笑容好正

佢應該真係有mon po見到呢班友係咁話佢深色靚d

掛住拉丁虎

我會勁唔捨得但真係冇計
同埋部琴都算係光榮引退

所以好羨慕兒登女可以錫咁靚嘅嘴仔

深髮真係好靚好靚好靚！！！

鋼琴對牙登既意義
首歌未知歌詞但歌名已經好表達到牙登
雖然牙登首歌仲要得27號先有得聽
但我想講
呂爵安你得咗啦

比佢哋咁樣整過應該彈唔到啦掛好叻啊爵安部鋼琴陪佢渡過左咁多個時刻

出道頭一年勁金同埋勁順
佢自己睇番都笑

真呢深色頭髮好好多

好想27號快啲到
聽日可摸耳俾個teaser我聽住先
呂爵安

金色好傷髮啊
唔好再漂啦盧瀚霆

可能聽晚有teaser 呢

佢浸星味真係越嚟越勁

可以嘅話清唱一句黎聽住先啦 E先生

聽晚八點有15樣都好

嘩整得好有feel

部琴靚到 好優美啊！！！！！

真係好靚 勁有feel

一位家道中落但風韻猶存既半百美人
（走火入魔）

唔好

彈開琴就會明 部琴真係好靚! 勁有感覺!! 想幫部琴拍寫真

點會呢

好感動呀

好衰嫁你我又唔係牙美

Agger 個頭漂少啲髮質都好啲㗎教主

已知歌名好登 又有佢部琴 又係佢自己中意嘅曲風 希望第一首就會係牙登嘅代表作

請唔請替身

再加埋呢排咁多報道
牙登出頭天

真係日日都有新聞 追咁耐都未試過

：嗰陣覺得拉直好似好整齊

：大家睇都覺得冇乜嘢

深色頭髮更加highlight出佢個靚仔樣

好想柳首風靈有mv真係好正有無人知佢幾時有新歌

不過放下怨恨啦各位施主

次次睇番以前d相都諗起佢呢句
好好笑

以為自己發緊夢
鏡粉過節由11月過到而家
好感動

今年係咪鏡仔年
入坑無耐 可以成日見到佢地表示好興奮

大家今晚會唔會睇太平紋身店？

會

由男排開始入坑嘅大家真係好幸運都唔知等咗幾耐先過節大家除咗可以睇返佢哋之前嗰啲訪問同埋節目之外今年仲有好多嘢睇好多歌聽

冇嘢做都可以睇吓 隔離Po 都幾搞笑

希望今年到年尾都仲可以繼續有mv

睇緊希望今集好睇

20年咁爭氣拎咁多獎同有noise
2021一定要大大力捧

睇緊（要睇先有得笑）

真係純粹想睇吓個劇情有幾鳩btw見到天爺就諗起佢同登神拍劇啲畫面即刻出咗戲

唔好漏咗飛仔呀
飛仔條隊好似少啲人,等我霸個靚位先
仲有電競個咩金道夫
未睇唔知咩嚟唔理喇排咗先

飛仔得2句對白未幻想到
不過係盧瀚霆嘅作品我都期待

電競金道夫係咩嚟
第一次聽

鏡仔未出道之前有套叫退休女皇嘅劇講電競
姜b重戲份少少
教主 ak poki 肥仔就做配角
得一兩場戲
唔洗睇番

以前好似睇過一半悶到頂唔順
冇乜印象見到鏡仔
咁我都係期待飛仔牙牧啦
姜son danson

Viu早期有好多劇都係咁

真係有捱出頭既感覺
終於有佢地表現到自己既機會
又做到佢地中意做既事
每日都睇到佢地既新聞 受到更加多人既關注 真係好開心

原來係咁
睇左三次淨係估到老虎衰無放回原位

感動到？

好難得係花姐口中聽到佢咁形容E先生

睇黎係台式情歌
人黎 聽日同我出teaser

好鐘意牙柳個髮型
顯得髮量好多

MON PO VIU! 我想要teaser!

應該係獨立掛
一慢一快點剪埋一齊

未必係獨立上年三子同上星期二兒登宣布嗰陣都唔係獨立

diutv 繼續係diutv
可能有驚喜呢

Alton段新YouTube片有好多活潑嘅老虎仔

有天晴！

不過只係預告出現咗一句嘅時間

不過岩岩睇番鏡仔既youtube channel係未試過有teaser呢樣野
係MV剪幾個shot 好簡單姐

係咪又預告已經播晒牙姜聽晚嘅戲份

仲睇

依個當係teaser架啦 仲有咩期望 好過咩都無啦

聽日終於有姜
希望唔係幾秒

開咗個電視掛機得閒望吓

應該係講完就播遲了悔改

終於有姜b
其實又唔覺得係啲人講到咁差

遲了悔改幾好聽 洗咗腦

今集ok 不過又係路人嘅故事

你睇埋前兩集先

而家入坑真係好幸福
諗起上年1月中有個電競show...等到4月有首 the best is yet to come...等到6月有首ignited(thth ver.)...7月有ignited(funky ver.)...等等等等到11月頭one and all 過節過到而家停不了

可能因為見你地講完，有心理準備覺得還好
係第二集部分對白難頂少少

珍
我係唔係發緊夢

花老母轉性？

有2句對白咩?唔記得咗
淨係俾飛仔套全白校服+粉紅呔吸引住

一直未敢睇退休女皇

又有校服霆睇

+1 完全唔知做乜但我即刻睇多咗次

期待感UP UP

之前配圖變搞笑
歌名完全無問題
配呢張即變返台式情歌feel

部琴犧牲得有價值 留個美好嘅回憶紀念
assume佢部琴應該唔要得要換

張相真係越望越感動

係上星期一同jerb襯咗嗰件

唔知係咪真係一齊做嘢呢

覺得唔係MV要用到而viu又無budget 佢應該會繼續用住先

Q&A終於聽到佢答偏深髮
佢好似終於知道自己點樣係靚仔啲
不枉我哋許咗咁耐願

留言覆佢
全部都要

以前金毛好MK
深髮逗號頭

：hi講緊我！

拼埋一齊好大反差

認真望下張圖同歌名
有預感係感動既台式情歌
仲要係呂爵安把好溫柔既聲唱

究竟嗰日有咩搞作都仲未知

淺色個人pale啲 深髮可以highlight出個靚仔樣

淺髮時期, 銀灰+gel下都很可以

順毛金髮唔好啦

呢個mg look我都j左好耐

咁快爆

牙姜同大表哥主持果集mg2好好笑
牙姜係咁唔記得野 大表哥補獲牙虎又好cute

呢個係咁多個淺髮look之中我嘅top pick
真係只要頭髮唔篤眼同露下額已經好靚仔
好開心聽到佢自己講話而家鍾意深髮多啲

Diutv係咪好鍾意用啲無人睇得明既手寫字體

呢個淺髮加眼鏡真係勁好睇
勁似係漫畫走出嚟咁

呢隻灰都好好j

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (69)